覺唔覺食完野慢慢坐，睇住出面啲人排隊好撚爽？？

系

佩哥好球

寵物點入餐廳

樓主係導盲狗

盲人先唔覺得樓主肉酸

唔覺

仲要偷飲主人杯水

樓上又入黎搞事

羅哥25到

佩哥話想移民去我地國家點睇

樓豬完全顯露出香港人鐘意睇人仆街既典型自私鳩性格,正

我做到技術移民

樓主唔係人

扮人食飯

你有咩技術

樓主要等佢主人同另外五個閪客慢慢坐到走

(唔洗扮)

撚人

世清唔係人

扮人

你咪撚25啦

肉酸hack

狗唔識上網

咁平時肉酸點上網呀 世清又柒

賓又撚爆左世清

講真我地國家撚人有我夠晒做 你仲有咩技術

佩兄不是狗
樓上請「不能把謊言傳播，就如我們不能把真理收藏一樣。」多林多前書11：12

希望大家唔好再推，這個帖子充滿謊話，犯了十誡。

說謊言的嘴，為耶和華所憎惡。行事誠實的，為他所喜悅。 說謊話的不得到上帝面前。

養狗 你國家隻狗周圍吠 點x得？

佩哥好型

港父有自制能力

咁冇了 我搵世清武統你地

有無狗細細個試過扮人食飯

佩佩唔好咁曳入黎坐啦

佩佩

Pull

on9。